觀塘有邊間日本嘢好食, 刺生

錢唔係問題

錢唔係問題就去遠啲啦

橫濱水手

半島外賣

掌壽司

五月去日本

3.0

土城日本料理

打手

觀塘間橫濱水手好好味

食過

刺生生鮮

其他麻麻

元氣

Lam tin？

搬到藍田半年

全部垃圾

元氣氣都ok

不過我今晩想豪d

古今二

Indian guy not trustful

錢唔係問題就搭的士來回出食去食

想食tuna 🍣

極尚大瀛喜

Where? 以前天后有間好食

不過之後一般

穴

大盛 d野唔錯 性價比高

連所平日先食

清風街天橋底

爭鮮

係咪屌得小

APM入面間一杯鐵板燒居酒屋?
食過2次,都OK

誠意推介

想食生嘢

Uni
Oyster
Toro

最近觀塘係咪新開左間 可以釣魚既居酒屋？ 有無人食過？

人生食過一次喺油麻地

海膽臭過西

觀塘真係好多新嘢

又有手工咖啡
又有工厦game

菊月町？

好
就呢間

多謝大家比意見

你都算夠pok 去爭鮮食海膽

仲未死

Lur 哂

食完share食後感

利申：未試過，想試only

Ok

分身自問自答

百里香有無壽司

飛去築地啦

我打份牛工

和民

十年無食

觀塘廣場爭鮮

之前去Hakodate

Scallop 內臧好食過粒帶子

大家可以識吓

咁爭鮮算啦

似噱頭野 好貴

錢唔係問題
廣壽司

Kt間掌壽司好撚垃圾 openrice啲打手黎
定啲人食開屎